有冇人所有apple產品都係裸機

用機套根本係浪費咗apple嗰design

最多MacBook 貼咗個貼紙

所有手機都唔用套 手感 外觀都靚好多

用透明得唔得呀

Dbrand Skin + Mon 貼, 無啦(而家連Mon 貼都想Meet 埋佢).

有班人呢買個保護套去保護 本身保護airpods 果個盒...

裸機友

得MacBook
iPad and iPhone 我經常失手

貪轉色姐

成日跌落地，下下爆 Mon 都俾錢整咩

用套都會爆

裸緊，但整到條邊花哂

不如問點解d機殻既設計咁垃圾啦

成日拎住用嘅就用，其餘就唔用

跌爆俾錢整嫌錢多咩

iphone, ipad air2, mbpr, apple watch, airpods 全部買返黎就全裸跑
次次親朋戚友見到部iphone都問點解好似清啲咁

iPad難裸機

講真如果褲袋得部iphone好難花

Why

用慣咗smart cover

iphone aw會加case 因爲撞到好撚花好肉酸

其實點解會成日跌落地 ？

依家用個套成個金屬包四角，跌幾次落石屎地都無爆

都算半祼la
At least show 到大大個Apple logo

Iphone x唔用套根本平放唔到

一星期跌2次以上機，不了

iPhone 得張mon 貼，四隻已經花晒
MacBook 乜都冇，電腦袋都冇要用就掉入袋

iMac 27 裸
iPhone X iPhone 6s Plus iPad Pro 10.5 全部用原裝套

唔用好SIN手 我用透明

iphone 一定用, 因為預左放番出去換機

全裸

部se由床跌左n次落街都未爆mon

係崩晒四角

有冇人iPhone X全裸

雖然冇用套 但咁其實airpods盒都會花既

連Mon 貼都無
講真唔用套靚好多，但真係好撚「冼」手

利申iPhone 7 plus

貪有個扣啫 ，方便帶出街

iPad有smart cover
iPhone同MacBook Pro裸跑

Jet black
Same here

屌佢Airpods個盒痴塵痴到仆街

AirPods唔同，個盒本身有叉電功能又有無線野響入面，成日拎出街用出出入入唔包膠跌落地係有壞既機會
另外用d鮮色亦會令個盒無咁難搵

我部5S用左4年跌過廿次以上都冇事
最後係因為唔小心跌左落水先要換機
換左部SE 用左半年跌左幾次都冇事
iPhone 6打後個D好似好易爆moon

Matte black

以前裸機三個月跌爆兩次mon，我而家都係用返殻

裸機都有得打飛機

我Apple Watch 都買左case

Agger 手感先係重點

Iphone+ipad pro都全裸，開心使用左好耐

最新果部macbook pro 本身都買左個鳩殼 乜都冇果陣個重量其實同macbooo air 差唔多 但一用左就真係重到hihi 之後都係不了

#metoo

咁都有得打飛機

跌撚爆咗仲敢唔敢打飛機

iPhone x太線手
有個同事懶型唔用case, 早排就跌爆左mon
整完依家又死死氣用番case

2年機諗住跌爆mon就換機
跌極都唔爆極淨係側邊花哂

關你咩事

ipad唔用套企唔到起身好唔方便

所有APPLE既野都裸 真男人

咪去換/買過部囉
買部機返嚟自己點先爽就點用，好合理

用apple主要係因為多套可以換
Ipad裸機一次，即刻跌落地下爆埋mon

電話冇mon貼冇case
Macbook冇mon貼冇case
Apple watch 冇mon貼

IPHONE由6開始真係祼唔到..個背面好滑...
搭巴士1星期有2日會由褲袋跣落黎
執到煩

你估我想用套架咩

突鏡頭呢啲design唔用套就真係浪費喇

裸跑撚

爆多幾次係咪換多幾部

咪係 仲踩人用套浪費個design

香港大學 巴打好型啊

D人一係唔錫機，一係隻手有問題

爆多幾次直接去睇下醫生睇下係咪柏金遜啦

裸機咪祼機囉
驚閪

iPhone唔祼都唔對得住iPhone啦

唔怪得有得打飛機

皮膚乾，摸鋁質既野會令到隻手好唔舒服
但7仔 jet black 裸跑果種手感真係不撚得了

你都幾古怪，你鐘意用套咪用套囉
我講個唔用嘅原因你又話人咁都有得打飛機

十足十啲陰濕香港人咁，由頭到尾係度單單打打.....係咪以為自己好有語言藝術？

淨係iPad用smart cover，其他都冇用任何野

有 每一部電話裸跑 到最後每部都爛到爛一爛

上一部

代代都全祼，但今代iphone 8 plus我用到個mon花曬

iMac 裸機

我買macbook就係鐘意佢極簡設計，絕唔會加貼紙

但有用Macbook套 拎出拎入驚刮花

macbook pro
imac
ipad
都係

iphone唔敢

以前都好鍾意裸機 但自從跌到部機4個角都花晒 又成日爆mon貼 都係用返殼去保護好佢 答應過自己 唔好再因為出新款就換機 真係用到壞先換 所以要好好愛惜

唔會去trade out電話 所以一定會用盡佢 裸跑

講真科技嘢都一兩年就換機
洗唔洗咁用得小心

你一部電話用幾耐?

Iphone用到4年

未聽過人戴勞力士會帶套

渣嫁

iphoneX 10月裸到而家未跌過

窮撚先帶套
驚死花撚咗賣出去蝕幾舊。
但通常個啲撚樣部iPhone都用好多年。
因為窮。唔捨得換。
結果到賣個陣。
根本花同唔花都係賣得幾舊。
多鳩如。公司有幾件都係咁。
食餐飯貴10蚊8蚊都鬼”鏈”咁聲

利申：iPhone iPad全部裸包。Mon貼都無

原裝iphone皮套，驚佢花，出面再包多層膠

窮唔窮竟然係睇部iphone用幾耐

iPhone X 全裸

講中咗你？ 仲用緊iphone5 ?無錢換？

裸機先係一個好習慣
你以為有個殼就唔會爆mon? 太天真了

得MacBook裸機 手機太易跌

MAC mini全裸

爆過moon就唔是咁講

Apple 有咩design 部部都一樣樣，除左iphonex

Macbook iPad mini 都係裸機
但兩部都撞崩/凹左

i phone裸緊
ipad pro個keyboard連埋個殻
迫住帶套

上年換咗iphone8決定唔用mon貼
而家好撚後悔
唔知係自己用得衰定咩
成個mon花哂

祼機iPhone 8plus
個mon花左

Macbook，iPhone 7 Plus，iPad全部用透明殻

On9

睇見啲傻仔搞到部電話着晒裝甲咁
真係戇撚狗狗

iPhone iPad 都算
Macbook殼又阻散熱又重
屌其他laptop都唔會加套啦

Apple Watch MacBook AirPod 裸機
特別係watch 幫隻錶整個case好奇怪

6s一出用到依家
Keep住裸跑 都冇爆mon

macbook用case都係on9
你話讀u唔用電腦袋就咁裝個case拎去上lecture都可以理解
有電腦袋仲要整個套果d真係好撚痴線

1-2 年 視乎下一代既機岩唔岩心水
but 好多時用1年部機已經好殘會想換

iphone冇套會滑手

ipad有用cover,一揭就着mon仲方便

7同x都裸 近排想戴套 裝八達通

但係我部essential phone 係冇套.... iphone 因為多配件 買真皮case 唔係我用靚透明case

iPhone, iPad 同 MacBook 全部裸機

apple tv

全部得AirPod case無祼，因為膠case好快花，自己頂唔順

其實用case有時都係因為個case靚 幫個電話轉下色咁姐 襯下衫又好 唔一定係驚左會花嘅

我個習慣有d怪 唔知有冇人同我一樣

新買就用套
舊機過咗保擺屋企玩果啲就裸跑

same

iMac 27” only

小兒痲痺

冇撚有錯 裸機ho ball

除左iphone6,因為太滑手

唔裸機買APPLE黎托柒

睇左醫生先

上面班人講到唔用套一跌就爆mon咁

6S本來冇套但有用mon貼
一摵咗就發覺mon貼係史上最大騙局
全裸開心使用中

八達通

本身用開套，跌壞咗天線之後一用套就收唔到 WiFi，唯有加入裸機大軍

但 iphone 6 唔用套冬天猶如濕手拎番梘

電話macbook watch都係裸跑
不過部ipad唔用套真係搞唔掂

驚死人唔知真係好尷尬
到底真人有幾毒先要喺連登做attention seeker

我部電話都係咁上下

iPhone 8 由出機到依家都全裸

電話電腦都係裸機

用左兩年都冇事

Me

好撚型？見到都驚介親手

咁扣係邊？

Mon定背易花啲

用套原因一黎可以保護下，二黎貪佢後面可以攝下卡，八達通之類，重有長期貼支吉sim卡支針係個套上面

利申：用i7,用透明薄套，幾乎同裸機無分別，不過用左年半，開始變茶色

iPad 唔裸唔係驚花驚跌

係想企係度睇戲

特別係個啲300幾蚊個 好似變型金剛嘅殻

唔講以為去伊拉克

mon花曬，跌爆過一次換左塊全新用兩用又花曬
d質素愈黎愈偷工減料，下次應該會買返mon貼

用緊部爆mon裸機air 2回呢個post

I7plus 乜都沒MacBook Pro 15” 全裸iPad Pro全裸

兩年，iphone撞凹咗條邊又甩色。

早幾日轉iphone8用緊透明套無mon貼
想啜手啲
未換之前兩年都係用SE 無用套/殻但有mon貼
四角崩哂又甩哂啲漆
但反而望落幾滄桑

跌到芒爆左都繼續裸

有冇人同我一樣 就算買左case
成日用用下都會拆落黎變返裸機？

咁都有得開po打J？

有 買左個黑色原廠皮殻 但有時都唔會用

之前試過裸，點知比個𡃁仔係後面踩爆個紙包飲品盒個下聲嚇撚到成部電話飛落地下，個鏡頭裂撚左，好彩無影響到影相，但係以後都唔敢唔戴套了

我用返原廠皮套手感一流，倒轉放部電話都唔會整到個moon

Me
裸完又戴吓套

手機唔用殻
花撚哂

Macbook殻買完冇耐就掉左
乜用都冇剩係整重部機

有病睇醫生

成日跌機嗰啲就戴套啦

利申 裸機 從不跌機 iMac

iPhone X 都無跌過 仲成日用水洗

唔知啲戴套撚濕完水係咪要晾返乾啲套先用得

Macbook咁耐之黎都係裸機

iPhone iPad MacBook Pro 全祼機

iphone 咩都冇用 ,

ipad 就有用套 , 貪佢可以撐起部ipad 方便睇片

好奇怪有啲人Macbook同watch都會戴套
Macbook都驚花？ watch 戴完套變咗gshock
Ipad都係因為有case/cover方面企，iphone我都係因為要放埋八達通先用case

Ipad cover 企起左篤兩篤個mon又跌翻低

Push

賺配件啲錢

我部機裸兩日就跌爆mon

要用battery case 冇得裸

唔明點解D人可以成撚日跌電話

小兒麻痺咁拎部電話都拎唔穩

apple watch都戴套

mac book pro 同apple watch 都係
不過iphone 跌得太花 不了

Ipad 用Smart Cover
iPhone有用case
其他產品裸

apple watch 都係
錶面花咗

你明唔明到底舊野有幾痴塵

冇用架 有套都痴塵
我用棉花棒撩都撩唔到

Apple Watch 都帶套真係有點樣衰
利申Apple Watch 同 ipad 裸跑

咁痴塵， 照裸算
已經花晒 黃晒

手感呢個真係差好遠，已經進化到mon貼都唔貼，順好撚多

咁似我果部既

6plus 7plus 都裸 花9哂由9佢

師兄邊隻 case 好，做運動果時帶，好易撞花

乜原來個充電盒係用黎保護

就咁一個膠case咋 唔防撞 但應該刮唔到花 淘佬野廿幾蚊 款式就個人喜好啦 但我就唔會用好似攪到gshock咁大個d款 好un手

死翻出去

成世人未跌過電話
係一次去完食飯餐廳出嚟攞電話出嚟撳撳吓之際後面有條中坑撞咗我手踭一吓整跌咗
好彩用晒套先冇事
所以有時你幾小心都好，總一啲仆街令意外發生，祼跑肯定爆

未試過黑仔係可以拎黎打飛機

就算0.03都係有層野隔住

aw用套好柒喎

我就係中意佢個設計我易加貼紙

講真新一批MacBook apple logo 唔發光我真係好失望

Iphone 落殻 因為要裝住八達通
Mac同ipad 裸跑

由3GS起一直都全裸

用逆向思維啦

點解iphone ipad個logo冇發光

Iphone, Ipad, Apple watch, macbook pro, imac
全裸

iphone 8 plus
第一日又套又貼 之後諗諗下都唔會放機
除哂佢之後=戴套扑野>>中出

其實用套一樣會刮花
拆返出黎仔細睇 機身側邊一樣會有好多刮痕
因為褲袋好多塵會黐晒響殼邊
慢慢會響殼同電話中間不斷磨擦
其實用套只係方便自己
唔使下下拎起放低都要就住道力咁解者

MBP
iPhone
iPad
用親咁多代都全裸
咁先係用緊部機唔係用緊個套

有冇諗過係因為蘋果無design 啲人先用套

我 用過套之後除返 返唔到轉頭

不過爆左兩次mon 指紋失靈

X真係要屌
7plus無用貼成年都唔會花
X袋左一排已經睇到明顯有花

全裸。mon 貼都冇貼

如果iphone8/x 爆左後面玻璃係咪要比錢整？

試過唔用套花咗，唔敢再搏了

用套同刮花左有咩分別

呢句真

睇你有冇apple care +

Pish

為咗個logo 發光
停產前走咗去買

mbp就裸機
iPhone 就有用case moo貼 但已經爆咗mon
Ipad 都慣咗smart cover 所以照用

iphone x 祼跑，機背同鏡頭跌花晒

Mon貼都唔用

你想睇到咩樣姐

2年？7先出左年幾冇耐，最多年半啫，仲好新

Iphone真係唔得，我裸跑裸左半年部機彎撚左

Macbook
Phone 都一定裸
但ipad 就要有cover 當座用 唔用背套

袋褲後袋多?

Apple watch裸機 花左好後悔

iPhone
Apple Watch
MacBook Pro
iPod classic
iPod touch

全部裸

好柒...

其次係apple watch都要殼...

試想像勞力士佩戴膠套

係年幾 自膠，我用到好舊

鋼版就係

鋁版會撞凹

窮撚學生唔敢裸

Aw都用case唔好去死

你理得人哋點用

我自己就係個套

用左套仲柒過花

有正常使用感 唔係爆芒其實柒得去邊

花少少都喊苦喊忽

iPhone 試過裸機太滑
iPad 個套用黎企起部機

自己裸跑 但條女成日跌爆mon 唔明點解可以跌

垃圾機代代都一樣樣，全無design可言 ，所以用唔用套都無分別

裸跑
本身apple design靚，用套簡直浪費哂

Apple watch 都用case
個用家出街會唔會帶頭盔?

跣手撚
不了

得apple watch裸跑
用左一年花到仆街

用咁多代iphone最鍾意就係不停換殻 啲殻真係好撚𡃁

Iphone8

不銹鋼用藍寶石面無咁易花

我特登搵Marker 寫自己個名，點知甩曬色

用呢隻 無moon貼
thin到好似無case咁
但有比到protection
好正

iPhoneX 11月先出喎ching

同之前啲人開粒 assistive lin 頭出嚟一樣